====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Elles interrogent notamment les disciplines de l ' aménagement de l ' espace sur la pertinence des échelles de perception , de conception et de transformation < des territoires métropolitains/dyn> .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

